Tst 開始多便衣

今日和平

啊蛇 我行街都唔得啊？？

加連威老道出彌敦道見到有3隻著左黑色背心既便衣狗

警員證呢

行街唔駛打呀？
阿Sir做野唔駛你教

碼頭 廣東道全部狗車

班狗好似連個黑底黃字布章都冇貼

定其實係義士黎

問佢係咪執勤中佢係咪唔可答"唔係"？次次見有人咁問就 斯斯縮縮咁敗走

頭先個度有半打狗唔去送頭著

我無野講

純粹好奇問題， 有冇法律撚可以解釋？會唔會一講唔係執勤，證供會有乜問題